\chapter{Cronograma de actividades}
\label{sec:cronograma}


El cronograma de actividades correspondiente a esta propuesta de investigación se describe a continuación:

%\begin{figure}[ht]
%	\begin{adjustbox}{addcode={
%		\begin{minipage}{\width}}{%
%			\caption{Cronograma de actividades propuesto para el desarrollo del %presente proyecto de investigación [Fuente: Autor]}
%		\end{minipage}},rotate=90,center}
      	%\includegraphics[scale=.40] {Imagenes/Gantt_GNSS}%
      	%\includegraphics[scale=.5] {Imagenes/Gantt_GNSS.pdf}%
%      	\includegraphics[scale=.5] {Gantt/gantt.pdf}%
%  	\end{adjustbox}
%\end{figure}


\begin{figure}[htp]
	\includegraphics{./Gantt/gantt.pdf}
	\caption{Cronograma de actividades propuesto para el desarrollo del presente proyecto de investigación [Fuente: Autor]}
\end{figure}
